---
title: >-
    شمارهٔ ۴۷
---
# شمارهٔ ۴۷

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بدرد تازه هر ساعت مرا مشغول خود میکن</p></div>
<div class="m2"><p>نه زین پیکار کم داری و نه بیکار بگذارم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بیک غم ابلهی باشد که از عشق تو بگریزم</p></div>
<div class="m2"><p>چو یک غم بخشی ام جانا غمی دیگر طمع دارم</p></div></div>